有冇人玩三國殺online版？

我有個帳想大家比下意見 究竟值唔值錢

同問
v9
5神 呂蒙呂布周瑜諸葛曹操
500skin
7動skin
3xx秀
21x將
3x五階
有陳琳諸葛恪
新服好似可以拎200000up元寶

玩新三國殺啦

火林山將1～6齊哂
原七差3個
sp差大小喬小虎魏關同幾個垃圾
國戰差藏霸

IU柒到乜咁又多bug
0充/傻閪先玩

公會貢獻差7000夠換神關

新版成pat屎咁喎...

通常新玩家先會玩新三國殺
不過呢隻game算老世紀, 大多玩家都走哂
建議玩番舊版

入九區無人咁濟唔玩新咁我咪要單機